{
  "id_query": "26037514",
  "total": 15321,
  "total_current": 200,
  "max_score": 26.923758,
  "origin_question": "Mình muốn mua máy cũ thì mua ntn vậy.",
  "hits": [
    {
      "score": 15.363643,
      "id": "19517936",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thu mua máy cũ k vậy",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì nếu sản phẩm của anh nếu mua tại Thegioididong.com và là sản phẩm mới và còn bảo hành cũng như không lỗi thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại tiền cho anh nếu anh trả sản phẩm anh nhé. Anh có thể cung cấp thông tin ngày mua và giá mua để em kiểm tra và tính giá giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.893208,
      "id": "24159082",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp ntn ạ",
      "answer": "Chào chị,Để mua trả góp chị cần đủ 20-60 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái xe, và Hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.650661,
      "id": "25288847",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp thì ntn ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu muốn mua trả góp ở hiện tại với chương trình Khai Xuân Giảm Sốc thì vui lòng mua trả góp qua thẻ tín dụng của ngân hàng anh nhé, nếu không có thẻ tín dụng thì mua không được trả góp đâu nha, vui lòng chờ mùng 6 ra siêu thị bên em mua sản phẩm trả góp với công ty tài chính và mua giá thường anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.269955,
      "id": "23097977",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở tỉnh hòa bình muốn mua trả góp iphone 6 32g nhưng trên hòa bình ko có máy này thì muốn mua phải ntn bạn",
      "answer": "Chào anh, Anh để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chuyển hàng trong vòng 3-5 ngày về cho anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.189133,
      "id": "25289814",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp bằng thẻ ngân hàng đông á thì ntn bạn",
      "answer": "Chào anh,Dạ không được rồi ạ, với sản phẩm này không hỗ trợ trả góp qua thẻ tín dụng của Đông Á anh ơi, em rất tiếc và vui lòng tham khảo các ngân hàng có hỗ trợ trả góp qua thẻ tín dụng tại  anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.069046,
      "id": "26762742",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua máy oppo trả góp trong 6 tháng thì giá ntn ạ",
      "answer": "Chào chị Hồng. Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  cũng như tên sản phẩm Oppo cụ thể chị quan tâm và mức trả trước chị muốn để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.011586,
      "id": "29278977",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua góp thì gần giấy tờ ntn ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ để trả góp chị cần đủ 20 đến 60 tuổi, có CMND và hộ khẩu hoặc là bằng lái xe nha, ngoài ra nếu có thêm hóa đơn điện nữa thì lãi suất tốt hơn đó ạ, chị vui lòng cho biết trong số các giấy tờ CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện chị có giấy tờ nào rồi siêu thị bên em sẽ tư vấn chị gói lãi suất tốt nhất chị nhaMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.966728,
      "id": "19948921",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị mua iPhone 6 vậy bên mình có Thu máy cũ ko",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua sản phẩm mới tại siêu thị Thegioididong.com trong vòng 12 tháng và không có lỗi do người dùng (rơi, vỡ, vào nước, trầy..) thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại.  Chị vui lòng cung cấp em rõ ngày tháng và giá khi chị mua để bên em hỗ trợ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.889767,
      "id": "23794967",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muốn mua iphone6 cũ giá nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cho em xin khu vực anh đang ở em sẽ kiểm tra giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.704605,
      "id": "30189167",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6s cũ thì bên mình còn không ạ và giá bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ còn chị nhé, chị giúp em tham khảo các sản phẩm ở  chị nha, có giá tham khảo luôn đó chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.70085,
      "id": "26427110",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi e muốn mua online thì làm ntn ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ không biết mình muốn mua trả thẳng hay mau trả góp vậy ạ? Để bên em có thể hỗ trợ anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.662402,
      "id": "23332823",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình mua máy cũ ở tgdd giờ muốn đổi trả đc ko",
      "answer": "Chào anh Thành,Rất tiếc bên em không hỗ trợ thu lại máy đổi trả được mua tại Thegioididong.com ạ, chỉ thu lại trừ trường hợp máy có lỗi kĩ thuật trong tháng đầu tiên thôi ạ. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.649149,
      "id": "21854195",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua máy iphon cũ có không ad",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm điện thoại đổi trả iPhone bên em được kinh doanh ở nhiều khu vực với mức giá khác nhau, anh vui lòng cho em biết khu vực của anh ở đâu để em hỗ trợ kiểm tra chính xác nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.631841,
      "id": "22583359",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hởi mịn hình muốn mua lãi xuất 0% với giá hiện nay thì ntn",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB giá hiện nay 8.990.000₫ có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% với giấy tờ CMND và Bằng lái xe anh nha. Anh sẽ trả trước 4.495.000₫, mỗi tháng là 597.000₫(góp 8 tháng). Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.451536,
      "id": "22266540",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua samsung A5 chưa dk 1 tháng .giờ mình muốn trả máy và mua trả gop ip6 thì phải lam ntn ạ.mình chấp nhận mat phí",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em số điện thoại anh dùng mua Samsung Galaxy A5 để em kiểm tra thông tin cho anh nha! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.4280405,
      "id": "27944776",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ mua e muốn mua trả góp trả trc 0đ thì ntn ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ để mua góp trả trước 0đ anh cần đủ 20-60 tuổi có CMND và hộ khẩu ạ. Nếu anh đủ điều kiện anh có thông tin lại số tháng muốn góp bên em tư vấn anh gói phù hợp ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.28016,
      "id": "28768175",
      "field_search": "question",
      "question": "E đã có tk icloud. Bây giờ định mua iphone 6 nhưng tk icloud cũ e quên mật khẩu rồi. E vẫn dùng số dt cũ. Vậy nếu mua dt mới thì e lấy lại mật khẩu icloud cũ ntn? Hoạc đăng kí icloud mới qua số cũ ntn? Sdt em xxxx490040",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể làm theo cách để lấy lại mật khẩu iCloud.Hoặc bạn làm theo cách  để tạo tài khoản mới nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.26786,
      "id": "22753618",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang mua trả góp Sony xa 1plus. Giờ muốn đổi máy iPhone 6. Phải ntn nhỉ",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này anh vẫn có thể đổi sang sản phẩm khác tiếp tục góp nếu đang góp gói có lãi, điều kiện cần là anh giữ nguyên nợ vay trên hợp đồng, thay đổi mức trả trước nếu giá sản phẩm thay đổi và chịu phí giữ máy do Thegioididong.com đưa ra anh nha. Anh vui lòng mang đầy đủ bộ sản phẩm ra siêu thị để bên em hướng dẫn chi tiết hơn cho anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.949324,
      "id": "27992364",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy đã được 38 ngày vậy bây giờ mình muốn bán lại thì tgdđ mua lại với giá bao nhiêu ạ. trước mình mua giá máy là 6tr990",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh mua sản phẩm mới bên em còn thời gian bảo hành thì anh có thể bán lại cho bên em nha anh, anh còn giá trị máy 75% khoảng 5.242.500đ nha anh, vui lòng mang toàn bộ bộ sản phẩm đến Siêu thị để bên em hỗ trợ cho anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.886183,
      "id": "22683270",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở Hải Phòng, qtv xem còn máy ip 6 cũ k ? Và giá ntn giúp mình",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại sản phẩm IPHONE 6 32GB đã qua sử dụng bên em không có hàng tại Hải Phòng anh nhé, mong anh thông cảm vui lòng chọn các sản phẩm khác giúp em tại Thegioididong.com anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.813356,
      "id": "21032206",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn chép danh bạ từ máy winphone sang máy iphone phải làm ntn ạ,Mình muốn chép danh bạ từ máy winphone sang máy iphone phải làm ntn ạ",
      "answer": "Chào bạn.Về tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.714641,
      "id": "21227304",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 mới ra fai hông ah? Nếu muốn mua thì nên mua máy mới hay máy cũ sẽ tốt ok hơn ah",
      "answer": "Vâng trường hợp này nếu chị muốn mua sản phẩm dùng lâu và có điều kiện kinh tế tốt thì mua hàng mới tốt hơn chị nha và sản phẩm này bên em là hàng mới đó ạ Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.7035,
      "id": "20042055",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cách để KTra iphone 6 quốc tế khi đi mua máy cũ thì làm sao vậy Qtv,Bạn ơi cách để KTra iphone 6 quốc tế khi đi mua máy cũ thì làm sao vậy Qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với máy quốc tế chỉ cần lắp sim vào là lên sóng ạ; nhưng do công nghệ hiện nay có thể hàn sim ghép vào máy lock nên khó có thể phân biệt được; theo mình bạn nên mua máy đổi trả bên mình, hoặc tìm cửa hàng uy tín mua máy bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.666139,
      "id": "22614091",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp iPhone 6 32g hồ sơ ntn ạ",
      "answer": "Chào anh Mậu,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.665101,
      "id": "27012487",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi giữa 6 mới và 6s cũ của tgdd thì nên mua loại nào ạ",
      "answer": "Chào anh. Theo quan điểm cá nhân, em sẽ chọn Iphone 6s do Ram 2G giúp tăng xử lí và lưu trữ, camera trước 5Mp, sau 12Mp cho hình ảnh chất lượng tốt hơn. Thông tin trên chỉ tham khảo và chất lượng máy còn phụ thuộc vào từng máy cụ thể đó ạ. Anh vui lòng đến siêu thị gần nhất có máy để trải nghiệm và nhận tư vấn. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh có thể đặt giữ hàng hoặc chuyển hàng về siêu thị gần nhất. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.644402,
      "id": "30606263",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo mình hỏi mình muốn mua IP 6 , mình muốn các thêm IP5s vào dc ko , TGDD có mua đồ cũ ko",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu/đổi với máy iPhone 5s mua mới bên em, còn bảo hành,tình trạng máy bình thường(không rơi vỡ,hư hỏng...)máy đang không trả góp. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì cho em xin ngày mua và giá mua chính xác để tính giá thu/đổi lại iPhone 6 được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.380554,
      "id": "23795753",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua i6s thì cần trả trước bao nhiêu % vậy .",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh đủ 20-60 tuổi anh vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ anh có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn anh gói lãi suất cụ thể nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.360275,
      "id": "26316545",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muong mua máy cũ thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện anh có thể cho em xin mã sản phẩm mà anh quan tâm để em kiểm tra thông tin được không ạ? (ví dụ:  #123123 đằng sau tên sản phẩm) Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.356099,
      "id": "23823011",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình hổ trợ mua trả trước 0₫ k ạ. Mình muốn mua ip6 32gb trả trước 0₫ trong 1 năm thì lãi suất ntn ạ.mình đầy đủ CMND + Bằng lái xe máy + otô ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc cùng anh với CMND và bằng lái xe thì bên em không hỗ trợ mua trả góp trả trước 0đ anh nhé, tuy nhiên thì với sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể trả trước 899.000₫ (10%), góp mỗi tháng khoảng 1.004.500₫(góp 12 tháng) với CMND, bằng lái xe với công ty tài chính Home credit, lãi suất dao động từ 3-5,5% anh nhé, nếu anh quan tâm sản phẩm có thể vui lòng cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp đặt và mua hàng nhanh chóng ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.31822,
      "id": "26985900",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mới mua nhưng pin thì như máy cũ ... vào các ứng dụng thì bị lác nhiều ... em muốn đổi máy khác đc không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tắt các ứng dụng chạy ngầm, xóa các ứng dụng như diệt virus, tăng tốc, quét rác, tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra lại giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.248828,
      "id": "21233134",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp điện thoại này . Gói trả góp 12 tháng . Nếu mình 1 tháng trả thì sẽ ntn",
      "answer": "Chào anhTùy vào số tiền trả trước và giấy tờ anh đang có thì gói lãi suất sẽ khác nhau ạ. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HomeCredit, trả trước 4.495.000₫, góp 488.500₫ trong 12 tháng, Khi tham gia gói lãi suất này cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/bằng lái xe và hóa đơn điện nhé.   Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.247594,
      "id": "25405727",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là mình muốn mua máy bằng hình thức trả góp thì mình phải trả trước bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm anh nhé. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.228246,
      "id": "19652186",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi kiểm tra máy thì bấm ntn",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh đang muốn kiểm tra thông tin gì cho sản phẩm này ạ, anh có thể phản hồi để em có thể hỗ trợ anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.20573,
      "id": "18344666",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e muốn mua ip6 trả góp thì giá và lãi xuất ntn ạ",
      "answer": "Chào anh Mạnh,Hiện tại máy iPhone 6 32GB Siêu thị Thegioididong.com đang kinh doanh có giá là 9.990.000₫ đó anh! Để em tư vấn lãi suất phù hợp, anh vui lòng cho em thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện để em hỗ trợ anh nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.203645,
      "id": "22704154",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn biet iphone cóchinhs hãng hay ko thì kiem tra ntn vậy",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc bên mình chưa có bài viết giúp phân biệt củ sạc iPhone chính hãng hay không .Bạn có thể mang củ sạc đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật cầm sạc và kiểm tra cho bạn nhé .  Mong bạn thông cảm .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.18401,
      "id": "19459813",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình 22 tuổi mình muốn trả góp bằng cmt,shk thì làm ntn ạ",
      "answer": "Chào chị. Với CMND, hộ khẩu, chị vẫn có thể tham gia trả góp được chị nhé. Em xin tư vấn cho chị tham khảo qua gói lãi suất 1.75% của Homecredit với mức trả trước 50% góp trong thời hạn 12 tháng (mỗi tháng góp khoảng 488.500₫) chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho chị làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.16999,
      "id": "26661424",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy gần 2 tháng tại tgdd giờ muốn bán lại để đổi đời cao hơn thì tính ntn ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ mình có thể thông tin thêm là sản phẩm của chị được mua mới hay mua cũ, có đang mua góp không và giá mua cụ thể để em tư vấn rõ hơn cho chị ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.158517,
      "id": "22625908",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp trả ban đầu 3 triệu thì những tháng sau trả ntn, và trả trong mấy tháng",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cho em biết giấy tờ chị có ạ . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.144736,
      "id": "22786686",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB thì hỗ trợ góp trả trước tùy vào gói lãi suất mà anh tham gia nha anh! iPhone 6 32GB hiện có lãi suất 0% với HomeCredit, anh cần trả trước 50% giá máy phần còn lại góp 8 tháng để được hỗ trợ nha! Anh cần có CMND, bằng lái xe và đủ 20-60 tuổi nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.120697,
      "id": "19188660",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi.nếu mua máy cũ từ nơi khác rồi ship về chỗ mình thì được ko bạn?",
      "answer": "Chào chị Nhi,Rất tiếc là bên em không hỗ trợ chuyển hàng hay giao hàng với sản phẩm cũ đổi trả chị nha. Chị vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com nơi đang có hàng để có thể trải nghiệm và mua sản phẩm chị nhé.Mong chị thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.069933,
      "id": "26948911",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 64gb cũ thì cửa hàng có bán không ạ",
      "answer": "Chào anh. Sản phẩm không có hàng tại hệ thống Thegioididong.com. Anh vui lòng tham khảo thêm sản phẩm khác. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh có thể đặt giữ hàng hoặc chuyển hàng về siêu thị gần nhất. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.998886,
      "id": "20527668",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có mua điện thoại cũ k ạ.mình muốn đổi cái mới",
      "answer": "Chào chị MaiChị mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng thì bên em có hoàn lại tiền cho chị ạ. Chị bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Sau đó chị bù tiền đổi máy khác ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.94133,
      "id": "24866905",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn đổi ip6 32g lấy 6s 32g thì bù bao nhiêu vậy ad.? Máy mình mua 24/6/2017.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua máy mới và còn bảo hành tại Thegioididong.com (không hư hỏng,trầy xước nhiều) thì bên em sẽ thu mua lại máy anh với mức giá:45% so với giá trên hóa đơn anh cho em xin giá mua để em tính khoảng bù giúp anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.939172,
      "id": "22385586",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin lỗi mình vừa mua sản phẩm này bên mình có thêm cái phiếu mua hàng 500k m tính trừ vào tiền mua máy nhưng bên mình nói ko được trừ vào giá máy. Hôm nay có người quen đi mua sản phẩm thì lại được trừ mình không hiểu cách làm việc ntn của tgdd là ntn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với Phiếu Mua Hàng này Thegioididong.com không áp dụng trừ vào giá máy ạ, không biết người quen anh mua tại siêu thị nào vậy ạ. Anh vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com kiểm tra và hỗ trợ nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.846796,
      "id": "20942893",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop còn thu mua 6s cũ đổi 6s mới ko ạ. Điều kiện đổi ntn",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm iPhone 6s ( Mới ) tại Thegioididong.com , và dùng dưới 12 tháng, thì anh có thể trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho anh, sau đó anh bù thêm tiền để mua sản phẩm iPhone 6s Mới được nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.783586,
      "id": "26925756",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua cũ . bị icloud ẩn . thế giờ mình không reset máy thì vẫn dùng đc bình thường phải k ? Vậy người biết mật khẩu icloud của mình coa thể khóa máy của mình từ xa đc ko?",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn không restore , không đặt lại điện thoại , không cập nhật thì điện thoại của bạn dùng bình thường  .Tuy nhiên người biết iCloud đó có thể khóa điện thoại bạn từ xa được nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.717772,
      "id": "20317632",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này bây giờ mua là máy mới hay cũ vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này bên em bán là máy mới 100% được phân phối chính hãng ở Việt Nam, anh có thể tự tay mở hộp sản phẩm mới đó anh nhé,Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.696853,
      "id": "28083279",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản ip6 thường 32gb máy mua cũ thì bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm iphone 6 32 GB đổi trả giá từ: 5.030.000₫. Anh có thể vào  tham khảo sản phẩm Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.654367,
      "id": "21817647",
      "field_search": "question",
      "question": "E có mua 1iphone 6 cũ giờ e muốn kiển tra ngày kích hoạt và năm sản xuất ntn ạ nhờ qtv tư vẫn ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể cung cấp số IMEI của máy để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.60247,
      "id": "27939168",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp hình thứ ntn vậy shop",
      "answer": "Chào anh,Để mua trả góp sản phẩm anh cần đủ 20 tuổi đến 60 và có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu nếu anh đã đủ các yếu tố cần thiết thì anh có thể làm hồ sơ mua trả góp online hoặc đến siêu thị làm hồ sơ trực tiếp, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.558509,
      "id": "19815898",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc ntn khi mới mua iphone vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn chỉ cần sạc khi máy báo pin yếu đến khi đầy pin thì có thể sử dụng được bình thường nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.526089,
      "id": "27434769",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình  muốn mua tre góp thì  phải trả trước  bao nhiêu  phần trăm vậy",
      "answer": "Chào chịDạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.514374,
      "id": "25405762",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tgdd bán máy cũ trong tình trạng có trầy sước vậy tại sao k thu mua lại máy cũ bị trầy sước",
      "answer": "Chào chị, hiện em chưa hiểu thông tih của mình cho lắm ạ. Chị có thể thông tin rõ hơn để bên em có thể hỗ trợ giúp mình được không ạ? Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.511337,
      "id": "23619822",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm trước e mới mua điện thoại Iphone 6 32GB bên mình. E muốn copy tin nhắn từ máy cũ sang thì bên mình có hỗ trợ copy cho e được k",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mang máy qua siêu thị để bên em hỗ trợ giúp mình ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.484627,
      "id": "19401645",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua sam sung j7 prime giờ muốn đổi sang ip6 trả góp mình có sổ hộ khẩu+ cmt thì có được ko. Và mua j7 prime mình có được tặng phiếu mua hàng 500k thì khi mình đổi sang ip6 thì tính phí trả lại ntn bạn",
      "answer": "Chào anh ĐạtAnh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng thì bên em có thu lại cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và hỗ trợ anh đổi sang mua trả góp iphone 6 nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.450181,
      "id": "26592519",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi. mình muốn mua 1 chiếc đt tầm 7_10 triệu thì mua máy j chơi game tốt như liên quân _pubg mobile mà k lắc vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tham khảo Điện thoại  đáp ứng rất tốt nhu cầu của bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.353853,
      "id": "23201572",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi máy nó kứ ntn là bị j vậy",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.342697,
      "id": "19426557",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi, cho mình hỏi, mình đang tính mua máy cũ cho CÔng Ty ở TGDD thì bên mình có đỏ không nhỷ? Cảm ơn",
      "answer": "Bạn ơi, cho mình hỏi, mình đang tính mua máy cũ cho CÔng Ty ở TGDD thì bên mình có hóa đơn đỏ không nhỷ? Cảm ơn        @Rồng:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.293753,
      "id": "25257000",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên minh mua ntn thì đc khuyến mãi?",
      "answer": "Chào chị, Hiện khi chị thanh toán sản phẩm iPhone 6 32GB trực tuyến bằng thẻ Visa thì chị sẽ nhận được khuyến mãi Giảm 500.000đ chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.289443,
      "id": "27671529",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iphone 6 32gb đầu tháng 3 bây giờem muốn trao đổi lấy máy khác có được không ạ.vaf tinhs ntn vậy ạ",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh mua mới sản phẩm tại Thegioididong.com trong vòng 12 tháng thì bên em hỗ trợ thu  lại sản phẩm và anh sẽ chịu phí giữ máy anh nhé, anh vui lòng cho em biết ngày mua và giá mua cụ thể để bên em hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.240178,
      "id": "27972379",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp lãi suất ntn ạ",
      "answer": "Chào chị Ái,Chị có thể thông tin độ tuổi, các hồ sơ đang có, mức trả trước chị muốn và số tháng muốn góp để em tư vấn cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.227716,
      "id": "26507129",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy oppo f5 hồi tháng 1, giờ mình muốn đổi máy dùng ip 6 thì mình bù bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua mới sản phẩm tại Thegioididong.com trong vòng 12 tháng thì bên em hỗ trợ thu  lại sản phẩm và chị sẽ chịu phí giữ máy chị nhé, chị vui lòng cho em biết ngày mua và giá mua cụ thể để bên em hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.168198,
      "id": "17468337",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp thì trả ntn ạ.",
      "answer": "Chào anh, Nếu như mình đủ 20 tuổi và có CMND   hộ khẩu   hóa đơn điện thì có thể góp trả trước2.997.000₫ (30%)số tiền còn lại góp trong 12 tháng mỗi tháng là 723.500₫. Hiện tại mình có thể cọc trước sản phẩm để nhân khuyến mãi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.154004,
      "id": "17832883",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi Đay là máy cũ hay mới vậy bạn",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy anh đang xem là máy mới 100% chính hãng anh nha! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ anh đặt hàng ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.14134,
      "id": "22972022",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua 1 iphone 6 thì hình thức trả góp như thế nào vậy",
      "answer": "Chào chị Hà,Chị muốn mua trả góp thì bên em có hỗ trợ làm hồ sơ qua điện thoại, duyệt thành công ra siêu thị đối chiều giấy tờ và nhận sản phẩm. Hoặc chị mang trực tiếp hồ sơ ra siêu thị để làm. Chị có thể thông tin thêm các hồ sơ chị đang có, mức trả trước để em tư vấn cho chị nhé.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.106678,
      "id": "19873357",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện Iphone 6 cũ có giá bao nhiêu? Và máy mới bao nhiêu % vậy shop?  Mình ở vĩnh khúc văn giang hưng yên.  Mong shop kiểm tra giúp ạ. Mình đang muốn mua trả góp",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB cũ có giá khoảng 7 triệu anh nha. Và iPhone 6 32GB cũ hiện không có hàng tại Hưng Yên anh à. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.091167,
      "id": "29366516",
      "field_search": "question",
      "question": "Cũ thì giá bnhieu vậy",
      "answer": "Chào anh!Dạ hiện tại Thegioididong.com đang kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32 cũ với giá từ 5.300.000đ anh nha, mời anh tham khảo các sản phẩm Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.077942,
      "id": "26851814",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua ip6 chưa dc 5ngày  mình muốn hủy trả góp và trả thẳng thì mình chịu phí ntn a. Có thể giải thích kỹ giúp mình với. Cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi,  anh hủy hợp đồng trả góp được anh nhé. Và anh sẽ không phải chịu phí ạ. Anh vui lòng ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.019027,
      "id": "28113036",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ mình muốn mua ip6 32g trả gop qua thẻ vpbank thi co chuong trinh km ntn ad",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh sử dụng thẻ Mastercard của ngân hàng VPBank thì anh có thể tham khảo gói góp sau:Số tháng trả góp: 6 thángSố tiền góp mỗi tháng: 1.115.000₫Tổng tiền trả góp: 6.690.000₫Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.012764,
      "id": "17528283",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đặt cọc mua máy này nhưng giờ không muốn mua nữa thì có được trả cọc ko???",
      "answer": "Chào anh Tân,Nếu anh không có nhu cầu mua máy nữa thì bên em sẽ gửi lại  tiền cọc cho anh nha! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.993679,
      "id": "25578757",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua ngày 5/8/2017 .lúc mua mới giá 8.990.000 ..giờ muốn trả lại thì còn nhiêu vậy QTV",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại giá trị sản phẩm của anh còn lại khoảng 4.495.000đ, tuy nhiên đây chỉ là giá trị tham khảo thôi ạ, anh mang sản phẩm và đầy đủ phụ kiện đến siêu thị để bên em hỗ trợ anh đổi trả máy nha.Chúc anh một ngày làm việc vui vẻ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.950937,
      "id": "27501160",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp ,iphone 6 32gb,trả trước 50%,vậy góp 4tháng thì bnhiêu 1 tháng vậy.",
      "answer": "Chào anh Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.939646,
      "id": "20985335",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mua ss galaxya7 2017... tháng 3... máy mới... h tôi muốn đổi máy này thì như nào vậy...?",
      "answer": "Chào anh Thành,Anh mua sản phẩm là máy mới tại Thegioididong.com thì có thể thông tin ngày mua cụ thể và giá mua tại thời điểm đó để em tính cho anh số tiền cần bù khi đổi máy anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.924735,
      "id": "24830086",
      "field_search": "question",
      "question": "mình vừa mua. ý muốn là phải phiên bản quốc tế unclock Sim nhưng về mình check lại imei thì sim đã unclock đâu ad. mình muốn cầm sang nước ngoài dùng nhờ lắp vô ko dùng đk thì làm ntn.",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là phiên bản quốc tế được phân phối tại Việt Nam anh nhé, mình không cần unclock Sim gì cả, khi sáng nước ngoài anh có thể mua sim của nước đó để lắp vào máy để dùng ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.915003,
      "id": "25633711",
      "field_search": "question",
      "question": "Mik muốn mua trả góp trong vòng 8 tháng thì cần những j và tính lãi suất ntn z?",
      "answer": "Chào chịHiện góp trong 8 tháng để được hưởng gói lãi suất 0%, thì chị cần trả trước 4.245.000₫(50%), hàng tháng góp khoảng 562.500đ với Home Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.903654,
      "id": "23589676",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp. V làm ntn và hàng tháng trả bn",
      "answer": "Chào chị,Chị có những giấy tờ nào sau đây CMND ,sổ hộ khẩu, bằng lái xe (nếu có hóa đơn điện sẽ được ưu đãi hơn) và số tiền muốn trả trước và góp trong bao nhiêu tháng để em tư vấn chị các gói lãi suất tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.895345,
      "id": "21871735",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chút ạ. E muốn mua iphone6 trả góp thì hình thưc ntn và hạn mấy tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB trong 6/8/9/10/12 tháng nha. Để mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB cần đủ 20-60 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái xe, và Hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.879053,
      "id": "26552676",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy 5s mua lúc 9/2017 giá hơn 6tr. Giờ e muốn bán mua lại máy 6 32g thì cần bù bao nhiêu vậy??",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin ngày mua chính xác để em tính mức bù được không ạ? Trường hợp anh không nhớ thì anh có thể cho em xin imei để kiểm tra thông tin ngày được không ạ? Anh vui lòng nhấn *#06# để được lấy số imei anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.87315,
      "id": "21968202",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd co thu mua máy cũ k ạ",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com trong vòng 12 tháng thì bên em sẽ hỗ trợ anh thu lại sản phẩm anh nhé, nếu anh mua sản phẩm cũ tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ thu lại anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.87315,
      "id": "21647093",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua máy cũ trả góp được không ad ??",
      "answer": "Chào anh HiệpMáy cũ có hỗ trợ trả góp ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về mã sản phẩm anh muốn mua (dạng vd: #1234567 ở bên phải tên máy) , số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.847706,
      "id": "25103795",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua iphone 6 32gb đc 1 tuần giờ muốn bán lại thì tgdd mua lại đc bn vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua máy mới và còn bảo hành tại Thegioididong.com (không hư hỏng,trầy xước nhiều) thì bên em sẽ thu mua lại máy anh với mức giá 80% so với giá trên hóa đơn. Tuy nhiên, đây là giá tham khảo anh vui lòng đem máy và kèm quà tặng ra siêu thị để được hỗ trợ tính chính xác hơn nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.827429,
      "id": "19688441",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn đổi đt cũ mua mới liệu sop có ,",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh muốn đổi là sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh đó ạ. Anh vui lòng cho em thông tin về ngày mua sản phẩm và giá của sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho anh nha. Còn nếu là sản phẩm cũ đổi trả hoặc không mua tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ thu lại anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.818645,
      "id": "21488756",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip 6 32g online thì s",
      "answer": "Chào anh,Mong anh vui lòng cho em biết rằng anh có các giấy tờ gì trong số các giấy tờ (CMND , Hộ khẩu , bằng lái xe , hóa đơn điện , chứng minh thu nhập) tại bình luận bên dưới và bên em sẽ hỗ trợ tu vấn cho anh 1 gói lãi suất phù hợp nhất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.817004,
      "id": "20932039",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua ip6 tại tgdd ngày 30/8 , giờ muốn đổi qua 6s plus thì tgđ hỗ trợ thu mua ntn ak?",
      "answer": "Chào chị Nếu máy chị mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và giúp chị đổi qua sản phẩm khác. Chị vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc chị mua sản phẩm để em tính giúp chị số tiền cụ thể hơn.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.812815,
      "id": "19910085",
      "field_search": "question",
      "question": "ban cho minh hỏi minh mới mua trả góp o tgdd bây jiờ mình muốn mua máy khác mình có bán lại đc máy cho tgdd ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Nếu máy bạn mua trả góp mới, mua tại Thegioididong.com, còn bảo hành và không có lỗi bên mình hỗ trợ thu lại có tính phí giữ máy sau khi bạn thanh ly xong hợp đồng với công ty tài chính. Bạn có thể mang máy và bộ sản phẩm đến siêu thị để được hỗ trợ chính xác. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.799294,
      "id": "32215627",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua góp thì mình làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Để mua trả góp chị cần đủ 20 - 60 tuổi, có CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), và Hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ) nha. Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.782231,
      "id": "27671518",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi em mới mua iphone 6 32gb từ đầu tháng 3 ở TGDĐ bh em muốn trao đổi máy cao hơn thì tính ntn ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com tháng 3/2018 không bị lỗi thì bên em có hoàn lại tiền cho anh với phí khoảng 65% giá máy trên hóa đơn. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.775416,
      "id": "30166079",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp máy iPhone 6 này thì phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh , anh có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu ,số tháng góp ( 6,8, 9 hoặc 12 tháng) và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.741947,
      "id": "26243661",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế bây giờ ra mua thì 8tr4 hay 7tr9 vậy a e k muốn mua ol ra quán cho chắc máy",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh có thể đặt mua online với giá khuyến mãi 7.990.000₫ ạ. Anh muốn mua với giá rẻ thì vui lòng đặt hàng và ra siêu thị nhận hàng theo thời gian đặt hàng qui định trên đơn hàng mới được ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.735199,
      "id": "21877124",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 32gb trả góp,vậy mình phải trả trước bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá trị nha. Anh hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.731246,
      "id": "17941334",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào a e muốn mua ip6 32gb trả góp nhưng e chỉ có chứng minh và bằng lái vậy e phải mua trả góp ntn ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể tham khảo gói lãi suất dao động 3-5,5% của FEcredit chị nha. Trả trước (30%):2.997.000₫, góp mỗi tháng (trong 9 tháng):1.142.000₫. Giấy tờ cần có: CMND và Bằng lái xe. Nếu thấy hài lòng thì chị để lại số điện thoại để em giúp chị làm hồ sơ trả góp online ạ. Mong chị phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.7254925,
      "id": "21263484",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi. Mình muốn mua trả góp trả trước 3tr thì mỗi tháng góp bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này tùy vào giấy tờ anh có và trả trong 6-12 tháng anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.725392,
      "id": "25249314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trong TGDD có bán iphone 6s máy cũ k vậy?",
      "answer": "Chào chị  Thegioididong.com có bán Iphone 6s cũ. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.712372,
      "id": "24662496",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì như nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh cần có đủ tuổi từ 20-60 tuổi kèmm theo CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) và sổ hộ khẩu(có tên mình) hoặc bằng lái xe(bản gốc) là có thể mua trả góp anh nhé, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.707903,
      "id": "28146885",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu m8nhf muốn mua iphone 6 32g trả góp thì mình phải trả trước là bn vậy",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy trên hóa đơn. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.706472,
      "id": "29089345",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn đổi j7praim sang 6s thì bù ntn ạ.  Máy bị vỡ màn hình r",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.679574,
      "id": "27917097",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi,mình muốn mua iPhone 6 32g trả góp thì mình phải làm thủ tục như thế nào vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.665895,
      "id": "30021254",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua nhưng không có sử dụng hay mở nguồn pin thì để máy nguyên vậy có sao không ạ. Mình mua dự phòng máy ip mình hư.",
      "answer": "Chào chịTrường hợp này còn phụ thuộc vào cách bảo quản nữa chị nhé, nếu chị để máy quá lâu thì có thể pin trong máy sẽ có tình trạng kiệt pin nha chị.Chia sẽ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.651675,
      "id": "32021456",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 1 tháng bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh đủ 20-60 tuổi, dùng CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu(có tên mình) để tham gia gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit đó ạ, anh trả trước 3.495.000₫ (50%) và mỗi tháng góp 464.500₫ anh nha, nếu được anh có thể cho em xin họ tên và số điện thoại để siêu thị Thegioididong làm hồ sơ trả góp cho mình anh nhé! Ngoài ra khi tham gia gói này anh sẽ có thêm các khuyến mãi của máy anh nhéThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.601194,
      "id": "24670199",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trước em có mua máy ở tgdd nhưng bây h em muốn mua máy khác vậy bên mình có trương trình nào giảm giá không.vd. em muốn  bán lại máy cho ad và mua máy khác thì có được không ạ. Mong nhận được phản hồi từ ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại điều kiện đổi trả sản phẩm là tình trạng sản phẩm còn tốt, mua tại Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành, anh có thể cung cấp giá và ngày mua sản phẩm trên hóa đơn tại đây để bên em kiểm tra và tính giá cho anh nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.596788,
      "id": "22284068",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 đang trả góp 0% đúng không ạ. Vậy nếu mua máy trả trước 50% thì sẽ trả tiếp ntn ạ??",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh đặt mua trả góp với gói trả góp 0% lãi suất của công ty tài chính Home Credit. Anh trả trước 4.495.000₫ (50%)Và góp trong 8 tháng, mỗi tháng 597.000đ ạ. Anh sử dụng CMND và Bằng lái xe anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.575268,
      "id": "20976804",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muốn mua trả góp 6thnang thì thế nào vậy",
      "answer": "Chào anh NguyênHiện sản phẩm này Thegioididong.com đang có khá nhiều gói góp trong 6 tháng. Anh có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân anh hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.563121,
      "id": "20620607",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang trả góp nhưng muốn tất toán hết số tiền còn nợ thì mức phí phạt ntn vậy ?",
      "answer": "Chào anh,Anh đang trả góp nhưng muốn trả hết số tiền còn nợ thì mức phí phạt sẽ bằng số tiền trả góp hàng tháng của anh nha.Anh hãy đến gặp Công ty tài chính để được hỗ trợ nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.551653,
      "id": "23057706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là đt ip6 mình mua bên tgdđ, bây giờ mình muốn bán lại thì bao nhiêu tiền vậy ạ",
      "answer": "Chào chị.Nếu sản phẩm của chị được mua tại Siêu thị Thegioididong.com và còn trong thời hạn bảo hành 12 tháng thì bên em vẫn sẽ hỗ trợ thu mua lại máy cho chị nhé. Chị có thể cho em xin thông tin về giá mua cũng như ngày mua máy cụ thể để bên em hỗ trợ tính phí thu mua lại máy cho chị tham khảo nha.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.529563,
      "id": "18644562",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trc mình mua 5s ở tgdd giờ đổi sang 6, bên mình có nhận lại máy cũ ko",
      "answer": "Chào anh! Nếu sản phẩm của anh là sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành, không có lỗi thì bên em vẫn có thể hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh được đó ạ, tuy nhiên anh có thể vui lòng cung cấp thông tin chính xác giá sản phẩm và thời gian mua để em có thể hỗ trợ anh tốt hơn nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.51862,
      "id": "20930864",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua hàng iP6 32GB (Cũ đổi trả) ở TP Rạch Giá AD check giùm mình có SP nào hông ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc tại Rạch giá không có iPhone 6 32GB đổi trả nha anh. Không biết anh có thể đến Phú Quốc không.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.512929,
      "id": "27706726",
      "field_search": "question",
      "question": "có trao đổi máy cũ không vậy",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu/đổi với máy mua mới bên em, còn bảo hành,tình trạng máy bình thường(không rơi vỡ,hư hỏng...)máy đang không trả góp. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì cho em xin ngày mua và giá mua chính xác để tính giá thu/đổi lại được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.493038,
      "id": "23630189",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua màu bạc thì có không thế ad",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc sản phẩm này bên em không có kinh doanh màu bạc nha anh, chỉ có màu vàng đồng thôi nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.493038,
      "id": "19149992",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở điện biên hết hàng mình muốn mua thì sao ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp của anh nếu sản phẩm này hết hàng tại khu vực của anh thì anh có thể đặt hàng để bên em hổ trợ chuyễn hàng từ 2-7 ngày giúp anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.487549,
      "id": "20093615",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip 6 32g mà thấy nhiều bạn bình luận là mua máy về bị lỗi quá, mà mình thì ko rành về kỹ thuật. Muốn mua mà sợ có chuyện quá.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này mình dùng thấy ổn định , mượt mà và không có lỗi gì cả , bên mình có chính sách bảo hành và đổi trả rất tốt nên bạn có thể yên tâm chọn mua nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.463268,
      "id": "19458966",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua cũ thì tới shop luôn hay sao ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc đúng rồi chị ơi, sản phẩm cũ hiện tại không được hỗ trợ giao hàng chị nhé, mong chị có đến tận siêu thị bên em có hàng và nhận sản phẩm nha, em rất xin lỗi về sự bất tiện này đến cho chị.Thân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.449659,
      "id": "21217538",
      "field_search": "question",
      "question": "Có 4triệu rưỡi thì mua được iphone 6 nào cũ k ạ ,Có 4triệu rưỡi thì mua được iphone 6 nào cũ k ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiết hiện tại sản phẩm  IPHONE 6 32GB CŨ  có giá từ 7.070.000đ trở lên ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.439403,
      "id": "19760495",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mưa đk 2 tuần , nhưng muốn đổi sang máy khac thì tính lãi xuất ntn Qtv,",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua sản phẩm ( Mới ) tại Thegioididong.com , và dùng dưới được 2 tuần, thì chị có thể đổi trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho chị khoảng 80% giá trị máy nhé. Chị hãy đem bộ sản phẩm chuẩn, và quà tặng kèm nếu có đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.432409,
      "id": "23321044",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online ntn",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể nhấn vào \"MUA NGAY GIÁ\" trong khung màu đỏ để và chọn vào tỉnh thành, quận huyện anh ưng ý để có thể đặt hàng sản phẩm online đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.414373,
      "id": "23757570",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp vậy thì phải trả trước bao nhiêu vậy qtv. mong sớm đựơc phản hồi từ ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể trả từ 10-80% giá trị sản phẩm anh nhé, không biết là mình đang quan tâm đến gói trả trước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong  phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.399286,
      "id": "21193989",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua máy ip6 trả góp với cmnd và bằng lái xe thì lãi suất sao ad",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20-60 tuổi có CMND và bằng lái xe thì em xin tư vấn cho chị gói trả góp lãi suất 1.75% của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 4.495.000₫ (50%) và  góp trong 8 tháng (khoảng 676.000₫ /tháng) chị nha. Nếu chị quan tâm đến gói trả góp này, chị có thể đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để làm hồ sơ hoặc để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.391431,
      "id": "23187029",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad có máy cũ ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.391431,
      "id": "22774039",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy cũ hay mới vậy shop?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Sản phẩm này la máy mới, chính hãng nguyên seal 100% chị nha. Nếu chị quan tâm sản phẩm,chị vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng, giao hàng  giúp chị ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.3750725,
      "id": "22570276",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy ngay tại tgdđ thì có được 2 khuyến mãi như trên k vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm trên khi mua tại siêu thị Thegioididong.com bên em thì anh sẽ nhận được khuyến mãi Cơ hội trúng xe Honda SH150i chỉ áp dụng 1 số tỉnh và có thể lựa chọn thêm 1 trong 2 khuyến mãi sau Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ(áp dụng từ 6/10) hoặc Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng (áp dụng từ 6/10) đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.368041,
      "id": "17638635",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả gop ntn",
      "answer": "Chào chị,Mình có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện trả trước 2.997.000₫ (30%), góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 723.500đ, hiện đang có chương trình khuyến mãi tốt tặng phiếu mua hàng 300.000đ nếu cọc trong thời gian này, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ lại hỗ trợ tốt nhất đến chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.360394,
      "id": "19837587",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muốn mua iphone 6 32g  cũ bên m có k ạ",
      "answer": "Chào chị Bên em có sản phẩm Iphone 6 32gb cũ chị nha. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng  cung cấp địa chỉ khu vực (huyện/tỉnh) mà chị đang sống để em tìm kiếm hàng giúp chị ạ.Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.357967,
      "id": "22846035",
      "field_search": "question",
      "question": "M muốn mua iphone6 32g thù thủ tuc và kđ ntn. Cho giá nữa ah",
      "answer": "Chào chị,Dạ Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh giá 8.990.000đ chị nha, chị vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ chị có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn chị gói lãi suất cụ thể nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.355375,
      "id": "18724726",
      "field_search": "question",
      "question": "máy có bảo mật tốt ntn vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tính năng bảo mật của máy rất đa dạng ạ, không biết bạn đang đề cập đến bảo mật vân tay hay thế nào vậy ạ, bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.346615,
      "id": "24264175",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mới mua máy   dc 2 ngày .. sau khi kiểm tra thì e thấy ngày active máy trước ngày e mua 1 ngày  .. vậy  có phải là e đã dùng máy cũ ko ad",
      "answer": "Chào anh,Với trường hợp này thì anh vui lòng phản hồi ảnh chụp thông tin sản phẩm cụ thể để bên em có thể kiểm tra và hỗ trợ giúp anh được tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.319006,
      "id": "25488721",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi mình muốn mua trả góp ip6. Mình trả 70% trước, phần còn lại sẽ trả ntn và mức giá chênh lệch so với mua ngay bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin thông tin độ tuổi và giấy tờ hiện có như giấy CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu (photo công chứng trong 3 tháng gần nhất) , nếu có hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất) em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !!Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.318351,
      "id": "26708933",
      "field_search": "question",
      "question": "Ví dụ mình mua hàng online ở xa thì mún bảo hành máy thì như thế nào vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com, anh có thể mang máy đến siêu thị Thegioididong.com nào gần anh nhất để bên em hỗ trợ anh kiểm tra và chuyển hãng bảo hành ạ! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.31434,
      "id": "25862957",
      "field_search": "question",
      "question": "A chị cho e hỏi xíu ạ,e ở hưng yên và hiện tai e muốn mua iphone 6 bản 16gb máy cũ thì giá thế nào ạ, và ở chỗ nào cua hưng yên có máy cũ k ?",
      "answer": "Chào anh!  Rất tiếc ở Hưng Yên không có Iphone 6 16gb cũ anh nha.  Không biết mình còn quan tâm sản phẩm nào khác nữa không để em hỗ trợ giúp mình. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.313348,
      "id": "23237422",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua oppo f5 được một tuần giờ mình muốn đổi máy khác vậy có bị trừ phí j ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ có ạ, hiện tại nếu anh đổi trả máy anh sẽ chịu phí là 20% trên giá mua sản phẩm ạ, không biết anh cần đổi máy gì ạ, anh cho em biết rõ hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.310726,
      "id": "31713554",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu minh mua máy cũ mà bị lỗi thi siêu thị sẽ đổi hàng nào cho mình",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu anh mua máy cũ bị lỗi trong tháng đầu thì bên em sẽ đổi sản phẩm cũ tương đương anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.302276,
      "id": "30719037",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn thay pin iphone 6 thì ntn ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ thay pin sản phẩm. Nhưng nếu chị mua máy ở Thế giới di động, thì bên em sẽ giúp chị gửi sản phẩm đến trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ vấn đề này nhé. Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.281209,
      "id": "30361776",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua hàng trả góp online thì cần những gì vậy",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này anh có thể cung cấp các thông tin như độ tuổi, giấy tờ anh có (CMND, bằng lái xe, hộ khẩu, hóa đơn điện), số tiền anh mong muốn trả trước để bên em sẽ kiểm tra và tư vấn gói trả góp anh tham khảo anh nhéMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.281209,
      "id": "21612148",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk muốn mua sim online thì đăng kí sao vậy tgdđ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể vào để tham khảo sim đang kinh doanh tại Thegioididong.com, nếu anh quan tâm, anh có thể nhấn \"Mua ngay\", sau đó anh mang CMND và tin nhắn xác nhận đến siêu thị để làm sim ạ! Rất vui được hỗ trợ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.273804,
      "id": "23787058",
      "field_search": "question",
      "question": "xin hỏi mình muốn máy ip6 màu hồng thì mua ở cửa hàng nào tại cần thơ ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Em rất tiếc sản phẩm iPhone 6 bên em không có màu hồng nha chị, chỉ còn màu vàng đồng chị nha, chị có thể ra Siêu thị địa chỉ 384/17 Quốc Lộ 91, P.Thốt Nốt, Q.Thốt Nốt, cần Thơ hoặc  305V Nguyễn Văn Linh, Khu vực III, P.An Khánh, Q.Ninh Kiều, TP.Cần Thơ hoặc 9A Cách Mạng Tháng 8, P.An Thới, Q.Bình Thủy, TP.Cần Thơ,... có hàng nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.264366,
      "id": "27833950",
      "field_search": "question",
      "question": "M mới mua máy, sao cạnh dưới phải ấn nhẹ vào mà cứ kêu cạch cạch là ntn vậy ad.",
      "answer": "Chào bạnVề tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.241577,
      "id": "24944390",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ad mk muốn mua ip 6 cũ 16GB giá bn ạ",
      "answer": "Chào anh! Sản phẩm cũ thì mỗi khu vực có giá khác nhau anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.232944,
      "id": "28152518",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn đặt lại câu hỏi bảo mật, nhưng câu hỏi bảo mật cũ mình k biết, giờ phải làm sao.... TK icloud là do NV ở TGDĐ tạo cho mình khi mua máy????",
      "answer": "Chào bạn,Bạn còn thông tin mật khẩu tài khoản Icloud này không vây, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.224064,
      "id": "17687150",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua A5 2017 đc 10 ngày h muốn đổi ip6 32g thì bù bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com không quá 12 tháng và không bị lỗi thì bên em sẽ hỗ trợ anh đổi lại máy, anh mất phí giữ máy và bù tiền chênh lệch ạ. Anh có thể cung cấp thêm thông tin thời gian mua và giá lúc mua để bên em hỗ trợ anh tính nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.218308,
      "id": "27819542",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn kiểm tra ngày mua máy thì làm thế nào",
      "answer": "Chào anh,Anh cho bên em IMEI hoặc liên hệ Tổng đài mua hàng 1800.1060 (7:30 - 22:00) kiểm tra ngày mua ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.210225,
      "id": "22237967",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi e muốn tải cydia về máy thì làm ntn ạ ?? E dùng ip 6 thường bản VN/A",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là bên mình không hỗ trợ tải cydia do ảnh hưởng tới khả năng hoạt động ổn định của sản phẩm, bạn vui lòng ghé 1 số cửa hàng điện thoại bên ngoài để được hỗ trợ bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.2001295,
      "id": "18751526",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này máy mới hay cũ vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm trên bạn quan tâm là hàng mới 100% bạn nhé, nên bạn cứ yên tâm ra siêu thị có hàng để đặt mua ạ. Nếu bạn có thêm thắc mắc bạn vui lòng để lại lời nhắn bên dưới bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.151223,
      "id": "19366974",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi tgdd ở hải phòng còn máy iphone 6 32g cũ ko vậy ??",
      "answer": "Chào anhRất tiếc sản phẩm này không có hàng tại Thegioididong.com Hải Phòng nha anh. Anh vui lòng chọn sản phẩm khác anh nhéThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.128878,
      "id": "23992662",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi về thủ tục trả góp 0% ntn vậy",
      "answer": "Chào chị,Với điều kiện đủ 20-60t kèm CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) bằng lái xe(còn thời hạn) thì chị có thể tham gia trả góp với côngty tài chính HomeCredit với mức trả trước:3.596.000₫ tiền trả hằng tháng:939.500₫(góp 6 tháng) lãi suất 0%.Nếu chị đồng ý với gói lãi suất này thì chị có thể để lại thông tin (tên, số điện thoại) tại đây bên em sẽ liên hệ làm hồ sơ online cho chị nha.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.120688,
      "id": "26185564",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi mình muốn mua IPhone6 trả góp cần những gì vậy",
      "answer": "Chào anh Anh tham khảo trả trước 2.547.000đ (30%) , trả mỗi tháng 1.032.000đ (góp 6 tháng) , lãi suất 0% của  FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , nếu anh đồng ý gói lãi suất trên anh có thể để lại số điện thoại để làm hồ sơ online nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.118534,
      "id": "28482500",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh mua máy mới mà có hình ảnh cả ở nhật kí cuộc gọi cũ rồi là xao vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do bạn nhập tài khoản iCloud và Gmail vào nên dữ liệu được đồng bộ từ máy cũ qua bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.106867,
      "id": "27628083",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua đt trả góp nhưng mình có nợ sấu thì có mua nữa đc ko bạn",
      "answer": "Chào anh!Dạ trường hợp này anh cứ làm hồ sơ xem sao ạ, em không có thông tin cụ thể được nha anh. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.090975,
      "id": "22705064",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách phân biệt máy iphone chính hãng ntn vậy",
      "answer": "Chào bạn,Về việc kiểm tra máy chính hãng thì bạn có thể sử dụng dây cáp để kết nối với máy tính có cài đặt itunes nếu như Intunes nhận diện được máy thì đó là sản phẩm chính hãng apple bạn nha, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.045532,
      "id": "19352305",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi.. Em muốn mua trả góp mà chi nhánh chỗ em tạm hết hàng thì phải làm ntn ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp của anh có thể đặt hàng để bên em  hỗ trợ chuyển hàng từ 2-7 ngày anh nha,. Khi sản phẩm được chuyển về siêu thị anh có thể mua trả góp sản phẩm anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.02824,
      "id": "29031026",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 Nếu muốn mua góp thì gop trước bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh muốn mua trả góp, anh vui lòng cho em xin thông tin là hiện anh bao nhiêu tuổi, anh có những giấy tờ nào ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe ), số tiền anh có thể trả trước là bao nhiêu và anh muốn góp trong mấy tháng để em hỗ trợ giúp anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.020417,
      "id": "22018019",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 32G, khi mua máy mới bên mình có hỗ trợ cắt sim ko nhỉ? với lại mình đang dùng iphone 5, khi chuyển sim thì bên mình tạo icloud mới hay vẫn dùng icloud cũ của mình vì mình sợ mất dữ liệu. Mong sớm nhận được câu trả lời của bạn!",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com có hỗ trợ cắt Sim cho chị được nha. Và khi chuyển qua sử dụng máy iPhone 6 thì chị có thể dùng iCloud cũ vẫn được nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.018669,
      "id": "21818375",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giờ mình muốn mua iPhone 6s 64 Gb 2016 có ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, hiện tại bên em kinh doanh sản phẩm trên có bản 32gb và 128gb thôi không có bản 64gb, em thấy anh có thể tham khảo bản 128gb em thấy cũng rất tốt nên có thể anh sẽ thích ạ. Anh nhấn vào  để tham khảo nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.017707,
      "id": "18477171",
      "field_search": "question",
      "question": "máy cũ giờ giá bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào anh,Với máy qua sử dụng thì giá máy tùy vào tình trạng nha anh! Để em hỗ trợ kiểm tra cho anh, anh cho em khu vực cần mua anh nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.0164,
      "id": "19502662",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 0đ thì có đc ko bạn",
      "answer": "Chào anh,Để TRẢ TRƯỚC 0 ĐỒNG máy Điện thoại iPhone 6 32GB này, anh cần trên 20 tuổi, có đủ CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, trả trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.015977,
      "id": "21989395",
      "field_search": "question",
      "question": "bên bạn có nhận mua lại máy oppo cũ không",
      "answer": "Chào chị !  Bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại phí máy nếu đó là sản phẩm mua tại Thegioididong.com, còn thời hạn bảo hành, ít trầy xước và là sản phẩm được mua với hình thức là sản phẩm mới, còn sản phẩm đổi trả hoặc không phải mua tại Thegioididong.com thì bên em sẽ không thu lại chị nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.000418,
      "id": "25117947",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp, trả trước 0đ nhưng sau mỗi tháng mình trả 2 triệu thì tính toán như nào vậy ad",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.99746,
      "id": "18602749",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua 1 chiếc XA1 hôm 27-4-2017 bây h mình muốn đổi máy sang IP6 thì thủ tục thế nào",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com và không bị lỗi, bên em sẽ hỗ trợ anh đổi lại máy, anh mất 20% phí giữ máy và bù tiền chênh lệch ạ! Anh có thể cung cấp cụ thể giá sản phẩm lúc mua để em tính cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.977756,
      "id": "24362596",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua ip6 32g nhưng em thiếu 500k sn 2000 trả góp thì ntn",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh chưa đủ tuổi để tham gia trả góp, mong anh thông cảm ạ, anh cần đủ từ 20-60 tuổi, anh có thể nhờ người thân đủ tuổi đứng ra làm hồ sơ ạ,Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.976863,
      "id": "22741700",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6s 64g giá bao nhiêu vậy, có khuyến mãi gì ko vậy?",
      "answer": "Chào anh, Vâng anh có thể vui lòng cho em xin địa chỉ hiện tại của anh để em kiểm tra hàng tại khu vực anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.971192,
      "id": "23480796",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ip6 32g trả trước 0₫ góp trong 12th thì ntn ạ và mỗi tháng phải trả bn",
      "answer": "Chào chị,Dạ với thông tin chị cung cấp thì với gói trả góp 0đ thì mỗi tháng chị sẽ góp 948.000đ đó ạ. Và chị cần có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện để được hỗ trợ làm hồ sơ trả góp với gói trả góp trên đó chị. Nếu như chị ưng ý gói trả góp này thì chị có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của chị để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online cho chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.963437,
      "id": "20737034",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đang dùng máy oppo a37 sử dụng hơi lag mình có nên bán để mua samsung galaxy s6 cũ ko",
      "answer": "Chào anh, Hiện nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành , không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nhé , anh vui lòng cho em biết ngày mua , giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.95088,
      "id": "30371619",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 0%, trả trước 3trieu, góp 6thang... vậy mình mua theo giá nào được hả bạn.",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh muốn trả góp lãi suất 0% thì anh sẽ mua với giá thường anh nha. Nếu anh đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu/ Bằng lái xe, anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của Home Credit, trả trước khoảng 2.247.000₫ (30%) và góp mỗi tháng khoảng 910.500₫ (góp 6 tháng). Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên thì anh cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.94722,
      "id": "31340019",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn đăng kí mua trả góp online thì lam thế nào",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể cung cấp số điện thoại và gói lãi suất chị quan tâm để bên em làm hồ sơ online cho chị ạ!Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.94722,
      "id": "27848041",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh muốn mua trả góp, anh vui lòng cho em xin thông tin là hiện anh bao nhiêu tuổi, anh có những giấy tờ nào ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe ), số tiền anh có thể trả trước là bao nhiêu và anh muốn góp trong mấy tháng để em hỗ trợ giúp anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.939312,
      "id": "17619602",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi mình muốn mua trả góp 6 tháng trả trước 10% thì bạn tính giúp mình hằng tháng trả là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh Nghĩa,CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện, trả trước 10%, góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 1.798.000₫ ạ, nếu anh có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.907163,
      "id": "22766038",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ mua thì máy chạy ios 10.3.3 hay 11 vậy",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trên lúc mua có thể là ios 10 ạ, vì ios 11 mới ra nên các lô hàng này có thể chưa được apple cập nhật lên ios 11 đâu ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.904968,
      "id": "18763908",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình là bộ đội thì khi muốn mua trả góp thì cần những gì.",
      "answer": "Chào anh,Anh là bộ đội thì khi mua góp anh vẫn chuẩn bị các giấy tờ như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...anh nhé. Tuy nhiên, hiện iPhone 6 32G còn ít hàng nên anh vui lòng cung cấp khu vực cụ thể (huyện, quận,...) để em kiểm tra siêu thị còn hàng không nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.900484,
      "id": "32148572",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua ip6 được khoảng 4 ngày mà máy dùng nhanh hết pin hơn con ip6 cũ của mình là sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin máy hết pin nhanh cụ thể như thế nào, hiện tại bạn sử dụng bao lâu hết 100% pin và hoạt động trên máy bạn cụ thể như thế nào để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.890859,
      "id": "18277316",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đặt mua máy cũ nhưng vì nhà xa không qua trực tiếp đc siêu thị, nhờ bạn mình làm gần đấy mua hộ có đc không tgdđ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp anh nhờ người khác đến siêu thị lấy hàng giúp thì người đó cần mang số điện thoại có tin nhắn xác nhận đặt hàng thành công đến siêu thị thì mới có thể nhận máy anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.886091,
      "id": "22164823",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua máy IPhone 6 32gb được 2 tháng giờ mình muốn bán lại thì phải mất bao nhiêu phần trăm ạ",
      "answer": "Chào anh Lợi,Trường hợp này nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com và tình trạng vẫn còn nguyên vẹn thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại với mức phí là 75% giá trị sản phẩm trên hóa đơn đó ạ. Anh vui lòng cho em thông tin về ngày mua sản phẩm và giá của sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho anh nha. Còn nếu là sản phẩm cũ đổi trả hoặc không mua tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ thu lại anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.88012,
      "id": "25688506",
      "field_search": "question",
      "question": "trước mình có mua trả góp nhưng rồi nợ sấu . bây giờ mình muốn mua trả góp tiếp thì có được k vậy . nợ xấu đã trả song rồi .",
      "answer": "Chào anh, Với trường hợp trên,  anh có thể làm một hồ sơ trả góp mới với công ty tài chính khác công ty tài chính anh bị nợ xấu để có tỉ lệ duyệt cao hơn anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tên công ty tài chính anh đang bị nợ xấu để bên em có thể hỗ trợ tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}